冷血型五毛 #102056 憎人富貴厭人窮/劉鑾雄/嚴人寬已/你塊閪好撚臭

冷血型五毛 #102056 憎人富貴厭人窮/劉鑾雄/嚴人寬已/你塊閪好撚臭

依條友不停出冷血post，其他post都成日見到佢發表冷血言論

近期大量冷血言論出現唔排除係五毛策略，搞臭連登再話連登係癲佬／失敗者論壇等人唔好上
初初我都唔明點解連登突然間多左咁多冷血言論，後尾發現好多冷血言論都係出自嗰幾個user name
最慘就係有堆真心膠冷血埋一份

有啲好明顯係假膠

分唔撚到啦
有啲又假到上晒腦咁

理得佢假膠定真心膠
總知而家連登成堆唔正常冷血言論

已block, 謝